[環保] 有過百隻一樣款既碟唔岩洗 有無人想要

圖影唔清個色 係半透明 啤酒樽色同texture

有無餐廳or家庭朋友想要
唔想dum好浪費
如有興趣係度講 or tg我
tg: seafoodpeter

巴打唔係唔做掛

Lm 推

生意有冇事

BB can好似無用過呢隻碟丫

我上星期六去
見到人流都算正常

Btw個伯爵茶奶凍勁正

唔好唔做啊虫巴

推

好得意 幾錢隻

推推

黎緊兩個星期先係重點

轉頭開個新post而家全世界都亂哂

有事就緊
今星期1-4 錄得超新低

除左星期5,6 晚多番少少人
閒日中午夜晚條數嚇死我

唔洗錢 黎自取就ok喇

你話唔延長我都唔信

蟲巴 個個都關心你間鋪多過你d碟

推唔到照推

巴打做餐廳?

記得巴打好似係九龍塘開餐廳

九龍塘個位真係太撚偏 不如襯依家搬鋪

食過

小小虫兄，點都好支持你，請問登記左功能組別未。請見諒。

揾日黎幫襯順便食，可唔可以留隻碟

唉 而家本身都跌緊生意 再咁樣
政府補貼又拎唔到

正式上我不是持牌人 我都想係

遲啲返黎幫襯你

Btw食左幾次都未知邊個係你本尊

依輪個個都唔好景 巴打間野個價位真係好難成日黎

飲食台清泉

我真心想送碟 好少人揾我
唔通交俾啲客？

大家應該唔好意思免費拎嘢，放個捐款箱喺度啦。

有無地址

已經搵到，聽日盡量黎食餐飯

頂得住嗎 仲想黎食飯
仲未認到你出黎

聽日開嗎？想食

真係唔會呀 無用放係度先係sai呀

最近曲髮扎pin
細細粒 戴眼鏡

暫時大陸啲人未衝番黎
第三波前都會開

要唔要告急。難得大學餐廳係手足開。

LM加推

好似都告急咗一段時間

巴打你啲嘢好好食，之前食過，價錢唔係問題，係個位置太偏

加油啦 虫巴 我會多啲落嚟食😢

你唔做啦？

爸打係咪經理 電亂毛中分？

星期一黎食飯 頂住丫

可唔可以要啲

頂住呀 幫你輕輕一推

要哂都得
想用係有用地方

暫時照開 但相信會好靜 同埋唔止禁14 日

我廚房嗰part唔做樓面

sad

我住黃大仙嗰邊，會唔會有foodpanda？

Address?

樓主你登記左未, 登記左既話幫手spread比身邊既飲食界黃店登記, 星期四deadline
【立法會選舉】飲食界告急！7成係藍票！五分鐘快速登記做選民！

多D黎幫襯你外賣先

爸打今日開到幾點?
同埋非大學人入唔入得?

想帶屋企人嚟試，想問揸車有冇得泊

用黎做球拍可能唔錯

以為收銀落單嗰個係你

Lunch 有80 樓下， 好味

希望巴打頂住
我仲未食到伯爵茶奶凍啊
住得太遠依家唔敢出九龍塘咁遠
如果生意真係太差
可以考慮下出餐卷個啲？比人遲啲用熬過依幾個月先

有呀 岩岩整左 唔知送唔送

我不是持牌

lunch 80 樓下絕對ok

入黎20 蚊個鐘
隔黎有咪表

個個都以為

呢幾日嚟試下

唔知點先可以同樓主相認

下

佢個廚房係開放式，大叫虫巴

啱啱收到浸中email 叫人填問卷e 巴打你間餐廳

見到我 就hi我
or問下樓面我係唔係度啦

寫手

今日放假，陣間去食下午茶

唔知有咩用
但填曬Excellent

+1

大家唔該平時慳小小，一齊去浸大救虫巴機

啱啱買咗個外賣支持下，好食

咁啱啊師兄? 我喺堂食

你坐邊先定叫埋女朋友一齊黎食？